貿易戰尾聲，大牛市

已allin近牛

你個名
會唔會又燈家ching

引牛？